堅決擁護林鄭

林鄭絕對不需要下台

我們反而應該齊心擁護林鄭永遠在位

100萬民眾團結一條心

誰敢讓林鄭下台 百萬港人就跟他拼了

沒有為什麼

因為林鄭夠蠢

送中條例提出以前

抓人到中國審判這件事情

中國就已經每天都在做了

銅鑼灣書店老闆、李明哲事件

事實非常清楚

沒有送中條例前

每天都在送中

原本中國就已經每天都在做的事情

風平浪靜

林鄭為了舔共

提出一個法案告訴大家說「我想要這樣做」

希望徵求立法局同意

結果就有一百萬人上街

村長每天去村裡殺人沒事

小弟只是幫忙派發一下傳單

詢問看看村民有沒有自願被殺的

徵求大家同意

剛問完就被警察帶到法場準備槍斃

「做過的」沒事

「還在想的」馬上出事

這小弟還道德感十足

事先徵求大家意願

世界上難道還有比林鄭更蠢的人嗎？

根本是上天掉下來的禮物

香港人不奮力擁戴就算了，難道還要拒絕嗎？

「太陽花可以要求馬英九下台，為什麼我們不行？」

環境不同 選擇當然不同

香港特首再怎麼換

給你換過一百個、一千個

再怎麼換都是中國指派的傀儡

你卻偏偏要拿一個低智商的反派

去換高智商的反派

這他媽不是擺明為難自己嗎？

好不容易抽到一個LV1的魔王

還跟遊戲商抱怨

「幹，這魔王有夠廢喔，你他媽的再給我換個強一點的來」

遊戲可以重來

人生難道可以重來嗎？

世界很複雜 但中國人其實好容易理解

比小學數學還好理解

中國人的話通常顛倒過來看就是正解

表面上信奉孔孟 其實心底在實行楊朱

口頭上說中國夢 私底下在辦移民

勸導你做堂堂正正的中國人 其實自己早就是美國公民

一帶一路說要帶大家發財 結果讓你瀕臨破產

自由行說要給你利多 結果一條龍自己賺走

中國人說這樣對你很好、很棒

那你真的就要擔心了

實際上對你絕對不好 好的只有他自己

中國人說這樣很糟糕、會很慘

恭喜你，你可以放心去幹了

中南海已經「嚴重懷疑林鄭能力，認為有撤換必要」

難道中國的指示還不夠清楚嗎？

中國都已經說了「林鄭不好」

難道我們香港人還真的以為林鄭很差勁？

別傻了

我敢保證

林鄭絕對是最優秀的特首

沒有之一

這個保證

比牛頓運動定律還要難以打破

林鄭我愛你 加油！